都會駅三房戶 1038萬沽

中原地產將軍澳都會駅分行副分區營業經理柯勇表示，自加息後，買家入市態度十分審慎，區內二手交投持續呆滯。

市場最新錄得一宗都會駅交投，單位為3座中層F室，實用面積675平方呎，建築面積938平方呎，採三房套房間隔，另設多用途房，單位座向北方，享內園池景，買賣雙方議價後，以1038萬元成交，折合實用呎價15378元。

原業主於2010年7月以465萬元買入上址，持貨8年，現轉手賬面獲利573萬元離場，單位期內升值逾1.2倍

長實樓唔計